前任與現任特首出席喪禮時既嘴臉

圖片來源rthk

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

一d都唔撚尊重人

西婆on99
場合都唔撚識分

呢條撚屌真係無得救

清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

諗起消防張相

做戲都要俾啲感情啦

特首辦會唔會又出聲明話該喪禮無明確指示不準展露笑容

香港人怪錯咗曾爵士

柒婆表示意見接受但態度照舊

邊個喪禮?老懵董?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

貪曾好過柒婆

佢真係4個特首唯一既正常人

點解佢今次識著黑色 做咩唔著紅色

鍾逸傑爵士

咁都仲笑得出既
有冇人性架

死柒婆

死7婆

2012年行政長官選舉期間，他支持梁振英參選。

2017年行政長官選舉，他為葉劉淑儀站台，出任其競選辦特別顧問

起碼曾蔭權喺菲律賓件事入面都感受到出於佢個人既憤怒
林鄭係直頭睇住香港人死都仲要陰陰咀笑

四個嚟計佢算最正常啦
又係飲英國奶水大

奶共爵士鍾逸傑

689個人咁賤都識扮野

人一紅 腦便殘

佢只係幫過我既契弟

邊個唔撚起公屋居屋私樓?貪曾根本係抵撚死，唔好忘記777係佢點名提攜

睇下死邊個架姐
退休鬼佬-笑喪
北大人-慘過死老豆

網民不熟悉情況
當日喪禮現場並無禁示笑容

冇興趣，亦唔駛再討論佢既人格

喪禮只係一個social場合

你當個個連登仔都好似你咁老咩

777 咁難得有得同人Social下
梗係開心啦 平時都無咩人同佢傾計

至少我無踩過 曾特首

暫時心目中唯一一個合格既特首 背後幫香港人捱咁多刀 堅持唔妥協做中共傀儡

你拿 689 777 老懵董 個啲做傀儡做到出灑面 根本無得比較 係 0 同 1 既分別

林鄭當自己主角：
當奴曾：

笑

痴線

92歲魂歸天國其實笑喪

今次我撐佢 條奶共撚樣係抵死 做得好

只是短暫時間露出笑容，而當時儀式尚未開始

有人憑截圖批評行政長官，可能是不了解情況或是穿鑿附會

條友打工仔心態姐
多做多錯小做小錯
不過對比咁多任［做野］特首咪佢好似好d咁

佢係個好嘅香港仔，香港人不配有

直頭係當社交場合咁

777係許仕仁推薦俾曾蔭權架，好打得個名都係許仕仁改架。不過，又有可能係on9曾誤會左，許仕仁當時或者講好砌得

仲有扑皇后碼頭、
喜帖街、
新界東北、
高鐵600億撥款個陣
未出世定點?

有比較下 佢算係正常人
至少無奶共奶到出曬面

其實就算佢在位嘅時候都未至於地底泥
董伯：50萬人上街
689:雨革、魚革
777: 反送中
曾蔭權算係安然渡過

第一張圖好有電影feel

社會禮儀極限之挑戰

許仕仁都唔係乜野清官一堆大奸狗痴住西環撈油水

其實曾係咪算比較好既一個突首

7婆成撚日係啲唔啱嘅場合笑笑口

咁撚衰

佢真係活係完美世界

妹仔即係妹仔, 禮儀都唔識

呢條友真係唔識㗎wor 日本又係咁

彩排定去老董果個

柒婆：我年年考第一 使撚尊重你？

我地欠曾爵士一個公道 不過我想信大人有大量 請接受我地嘅道歉

鍾逸傑爵士，大紫荊勳賢，KBE，CMG，Hon. RICS，JP（Sir David Akers-Jones，1927年4月14日－2019年9月30日），香港前政府官僚，曾任職香港的英國殖民地官員，能操流利粵語[1]、閩南語和寫漢字書法[來源請求]，在港供職期間貢獻良多，官聲頗佳，並自1985年至1987年出任香港布政司。在1986年12月，時任港督尤德爵士在北京外訪期間突然病逝，鍾爵士曾因此自1986年12月至1987年4月出任署理香港總督一職。

RIP Sir We will remember u forever

佢英奸嚟㗎
奶共狗一隻

鍾逸傑死得太遲
投共賤物

串過馬撚喎條八婆
完全係位於高位 以為自己大撚晒
一人之下 萬人之上既feel

正想講

2012年行政長官選舉期間，他支持梁振英689參選。

2017年行政長官選舉，他為葉劉淑儀姐姐站台，出任其競選辦特別顧問

佢真係好撚癲,癲過龍心

人地守寡都仲咁開心

屌 我收返

Bye bye David

柒婆人哋黑事笑得最開心

我錯

689都冇笑
777

林鄭笑容不代表特首辦立場

又笑乜

我都想講呢句

特首辦:喪禮未開始

條友真係好撚on9

記得之前有個追頒勳章，頒番比個死者老婆同個仔，又係喺到笑

特首辦：主人家無話唔俾笑

明白晒

樓價...

唔知佢地點呢 講講下想捐小小錢俾佢地

林鄭次次有人死都笑得好開心

最毒婦人心

冇得救

以笑遮醜

我諗唔係推薦掛…777同曾蔭權都係政府官出身，無理由本身唔識。

根本上咩場合都係出來social
見人就笑 唔睇場合 見到主人仲笑得開心

林奠教識我地出席喪禮原來要笑

咁平心而論
我去喪禮都係同人吹水
柒婆咁就冇計 仲要俾人映到

咁食樓價都好過瘋狂賣港

我笑代表我憤怒.689

系牙

林鄭：影相梗要笑㗎啦

佢係公眾人物，月薪30幾萬，唔可能咁簡單既野都唔識

笑撚死

又無家教又無腦

佢係菲律賓事件表現得好好，抵佢連任，反而777應該唔撚理

冇話唔笑得，只係笑左會顯得佢無知同唔識尊重人
一個特首居然唔識睇場合做事
當年馬尼拉人質事件個總理笑咪又係一樣比人屌到仆街

曾生其實叫做咁多個人入面最堅守一國兩制架喇，尤其剛果單野

淨係佢退咗休比共產黨搞已經證明佢唔係奶共

發言人對腦細表示「我真係好得閒咩」

兩舊都係屎 唔好見而家果舊臭d就幫以前果舊打飛機

，

起碼佢唔會迫到200萬 100萬人出嚟反佢

笑笑笑

第一日見咩
馬英九看手錶

每次睇呢張相都覺得好心酸

造個林鄭醜態連濃場！

規舉冇話唔俾笑

sorry 借個位

聽晚6點，全港塞爆遮打

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

你話普通苦笑微笑都仲過得去
佢果種笑仲要係發自內心，好似中左獎咁

我係個小朋友一定崩潰
痴撚線社會cls特首

咁撚多個特首，曾特首已經係稍為最撚好嘅一個！咁多個最撚衰就係七婆

有果句講果句，92歲，笑喪黎

微笑都叫禮貌對應呀
笑到四萬咁口係咩心態

柒婆：殯儀館無話唔俾我笑

所以大家對曾SIR走時都係講多謝AND BYEBYE
功比過多

689 個咀 似中風咀 ?
幾時中風癱一世先 ?

佢同689一樣咁撚衰, 唯一唔同嘅係, 689係知道自己係仆街而做刻意做仆街係要為左達到某個政治目的; 777係自己有幾仆街自己都唔知

好正

後面仲有梁振英

有比較就覺得煲呔算係咁

如果死嗰個係689, 咁應該係笑喪

所以老曾要入去坐

江澤民93歲

平野さん?

都係6撚果句，貞婦晚年失節
所以你見佢退左休成30 年都唔返老家就係咁解

呢條閪婆真係毫無人性

個閪口合唔埋

佢地喪禮我地大笑還返比佢

貪曾打大鰐果陣 佢連局長都未係啦

點解曾特首要推高樓價

咁多個特首佢係最有英國影子

但偏偏去推樓價

但佢用辭職來威脅中共開啓政改
我諗咁多個特首得佢真心企香港個邊

佢真係唔識分場合架喎
唔應該嘅係度笑
唔應該玩電話要莊嚴少少嘅又係度玩電話

貪曾白頭髮型仔左喎

佢在位果陣連登仔仲讀緊小學wo
當時踩佢果啲宜家應該係廢中廢老

777應該係執行能力高但決策力低 但算香港政府點會出到政治人材

但佢用辭職去逼中共開政改
好多中共order 佢聽完唔做（所以之後比中共插兩刀 ）

4任特首 得佢叫國泰民安 當然個國泰係樓價來

認真，貪曾算係幾好見佢對菲律賓人質事件會講人話就可見佢仲有良知可能真係衰在對香港人唔夠狠所以坐監
反觀條柒婆

可能比犬捉左

已經冇嘢好講
佢好似唔係呢個世界嘅人
你話佢咁樣唔啱
佢可能會覆番句
「係咩？乜咁係唔啱架咩？冇人同我講過喎」

在2010年政改方案時，政府方案在立法會仍未夠票通過，當時時間無多。黃仁龍說，在關鍵時刻，曾蔭權作出及時且困難決定，採納民主黨政改方案。

黃仁龍形容，這決定對曾蔭權相當艱難，並透露曾蔭權克服某些內部阻力，及可能犧牲中央政府對他的信任。「作為知情者，我知道這決定不是一個政治操作，而是無私地確保香港長遠利益，及平穩過度邁向普選。」

政圈盛傳，在梁愛詩向中央遞交民主黨方案前後，曾蔭權及唐英年過程中曾向民主黨作出「雙辭職」保證，即若中央不接納，便雙雙辭職，最終令中央接納民主黨胡志偉方案。

4任特首 我只睇到曾生係香港人

曾蔭權真.香港仔

點解啲鬼佬成日都會不求回報咁幫人

佢為香港人付出左好多 只係無睇透啲奸人

房屋係政策錯誤，或者判斷問題
但唔係心地唔好同佢可能唯一一個比較有政治智慧而唔玩鬥爭嘅特首

仲笑得咁開心

哩個時候先嚟同人 social
蚷要挑戰多幾次國際禮儀之極限先肯落台呢

短短十日八日, 係三個場合出醜, 仲要世界級出醜比1億日本人, 數十億伊斯蘭世界, 同埋比死人睇, 除左呢個仆街都真係無人能及

特首辦：主人家認為鍾爵士九十幾歲離世是笑喪，故特首笑容滿面才是真正尊重。

死者表示：並冇邀請林鄭出席

煲呔

當左係SOCIAL場合

第一代奶共西人！

人係要失去才懂得珍惜

cls

都無話唔比笑
儀式又未開始
咁岩mak 大左口姐

[/b

689都交足戲，7婆就

黃子悅？

貪曾係英國佬式官僚
小做小錯 唔做唔錯

佢真係弱智架喎

特首辦發言人出現

唔好穿鑿附會

Push

其實有無讀心理學既朋友分析下林鄭呢種係咪psychopath

無話唔俾姐係可以做
而可以做=應該做

堂堂特首辦原來係弱智嘅

笑到咁撚樣真係好癲

睇你條八婆幾時死 死個陣我地一齊700萬人黎笑你

平反左啦唔好再叫貪曾

柒婆：我唔玩手機已經係好畀面你

無董生

控制唔到自己行為

Ching 快D去考 AO

正常人出嚟得罪人要開口或者做啲嘢
屌你柒婆就咁行出嚟已經可以叫人hold my beer

反社會

呢d都係錢解決到
但無可否認曾爵士在任守住法治呢一環，仲有菲律賓嗰單
特首全部都係中央欽點，但得一個會嘗試同中央抗衡

特首辦：喪禮主辦方無限制出席者表情
特首雖然笑得好撚開心但仍然尊重死者

咁樣都笑得出我懷疑佢根本就係 小丑joker

真係CLS

又係呢啲中國人崇尚好皇帝思想
同大陸宜家懷念胡江冇分別

好想知頒獎嗰下有冇講「恭喜晒」

個記者捕咗幾耐

其實成撚日都笑笑口
究竟笑乜撚嘢

連登仔見佢比共產黨整就急急腳幫佢洗白白平反

捱貴樓 冇前途 冇個人生活 冇夢想 成世人為層樓打拼 社會撕裂成有樓一族同冇樓一族 有樓既炒樓收貴租搞到堅尼系數愈黎愈大

搞到咁多問題出黎 係度講一句守住法治就想當無數？ 佢一樣要落地獄

明明鍾逸傑都係奶共

留言果班都唔知係未出黎租過樓 定係 本身有樓既得利益者黎

菲律賓人質事件同埋潘小姐被殺一案都係港人在外悲劇
前者曾蔭權處理得宜 加曬分
後者777反而變成香港主權移交以嚟最大危機

下次出席仔仔啲喪禮記得精神啲

幾撚時拉佢去打把

真係有晒差距，坦白講菲律賓果單其實仲大件事

應該同警渣一樣回應當時展露笑容只係傳媒影刑嘅其中一幕，應該睇埋前因後果

影到

我而家覺得林鄭應該真係有啲智障

都冇話唔俾笑

淨係黃仁龍封求情信話曾在位期間以辭職要脅中共唔推23條 我已經原諒左佢唔起公屋居屋嘅事

特首辦：喪禮冇話唔比笑

連689啲表情管理都好過佢

無一個係無辜

佢係咪好似joker咁控制唔到自己笑

我炒左車 條友97後奶共

應該歡容既地方就閪口閪面， 相反就笑容滿面

咁好笑容佢以為自己個仔係主角丫？

曾蔭權仲會睇香港波同支持香港隊
而家嗰啲實唔肯公開支持

點解張相好似有聲:

曾: 折哀順變
777: 恭喜晒

嗰時沙士後，樓價好差，所以佢托
不過同意後期recover 返啲係應該起返公/居屋

佢次次見人死就笑。。。好可怕

林鄭都係英國奶水大啦

曾蔭權都好吹奏

好撚仆街
人地死老公死老豆啊

柒婆係咁架啦

笑乜鳩

但否認唔到4個特首入面佢係最「無咁臭」嘅屎

林奠又扮喊又係到笑

咁樣睇其實權權最好

林鄭笑笑口頒英勇章 鄭松泰火併李家超

條柒婆係有前科

唔玩手機自拍算比面

消防果張好明顯證明佢係無同理心

完全係自我中心既一個人

黑衣暴徒

真

明天下午二時半遮打花園有玫瑰經祈禱會。

衰過 689

不過鍾逸傑都唔係咩好人

加曬分都比連登仔話係屎同地底泥嫁啦，根本你地就好易被帶風向同埋無遠見

諗起之前消防果張相

講黎講去都係呢樣佢智救股市又唔見你提?邊撚個上台，樓價都升嫁啦，on9

右下係老董?

佢係咪外星人黎
小小禮貌都唔撚識
柒撚完未

所以要坐監

唔係打完就上神枱 而係一個衰過一個
大家都係屎 唯有執舊正正常常 唔通要pat爛嘅咩